單身左20年 你問我答

順便一人講一個方法識女仔
利申：n展科毒燃

推～

毒撚冇人理

1

2

3

4

5

6

有無試過溝女

btw同齡，共勉之

7

呢度個個都單身左20年以上 仲有咩好問

冇啊 女性朋友都唔多

大家諗住點樣改變

可能有清泉呢